有無EXPR同路人

衝呀

Sh

今晚停左幾多次⋯

唉 跌到...

跌到渣都冇

$4